有無好既復位正骨師傅介紹?

小弟以前係太子搵開個師傅，不過個師傅已經返左大陸退左休。
早排做運動跌一跌，而家有小小長短腳，應該盤骨移左位。
有無巴絲有相熟師傅/醫生？

留名
從小坐姿不正確here

留名

Lm

輕輕一推😖

我自己
不過冇做生意

我聽講過啲復位師父真係好快幫你搞掂 唔似啲物理治療師/ 脊醫分開幾十次療程dump波鐘

留名跟進

我媽長期都有個肩位移位, 搞到長期要靠電動床起身, 求巴打PM師傅名!

有，但腳可能5、600一次
係ymt

Ching唔介意既話可唔可以俾d詳細資料，pm都得，thanks

我有親戚做呢行, 口碑同手勢都好好

你pm我得唔得? 我唔知點PM

我都想要
睇脊醫話我盤骨高低移位
keep 住睇左年幾，比開頭最痛果陣已經好左好多，七八成左右，但硬係睇極都斷唔到尾

求名

lm

連登好似無pm，唔介意既你加密ok？

求介紹

同求 tg @kookoo123

幫你復位之後，之前個位會有空隙，加上肌肉有慣性，係容易再有移位情況，所以真係未必一次就斷到尾，最好你自己都要練返啲肌肉。

Sciatica 自己拉多啲筋都有幫助
你講到睇左年幾都係得七八成應該都幾嚴重

都係既，我之前有復返位，個醫師仲分別係療程前後幫我度高，復位後連個人都高埋。但係有無話要做咩運動去練D肌肉防止再移位？

要先睇你咩情況喎，大路可做squat，但好多人都唔識做

灣仔還五蘆 同佢講搵大醫司